ТЗ Developer
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Краткое описание:

Человек стреляет в другого человека. Пуля дает импульс в место попадания.
Рагдольное падение. Передвижение.


Полное описание:
• На небольшой поверхности находится герой, враг и башня в разных местах.  
• При нажатии мышкой в любое место карты, герой бежит в это место.  
• Если герой забегает на верх башни (и может попасть во врага), то его режим
переключается в стрельбу.  
• При нажатии на экран в любое место из вытянутой вперед руки игрока вылетает
пуля и летит в место нажатия на экране.  
• Если зажать экран, пули летят без перерыва, направление руки меняется
соответственно.  
• Когда пуля врезается во врага, должен произойти удар в место попадания пули,
который вызовет рагдольное падение врага.  
• С помощью Scriptable objects задать:  
– Три разные настройки силы пули (имеется в виду сила толчка пули).  
– Скорость передвижения игрока.  
– Скорость стрельбы.  
• При желании можно добавить выброс партиклов на выстрел.

Важные примечания:
• Сделать кнопку, которая перезапустит уровень.  
• Необходима 3д модель для игрока и врага. Можно использовать любые
бесплатные модели и анимации.  
• Камеру настройте произвольно, играбельно.

Комментарии:
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Пусть кнопкой для перезапуска уровня служит не UI кнопка, а просто клавиша клавиатуры, в данном случае указана "R".